方舟投資（ARK Invest）

主動型ETF專攻巔覆行業的創新科技, 好似唔錯咁

點睇?

玩撚完

坐左幾耐

廢㗎

ark 一早比連登仔講到悶

發現新大陸？

玩撚完，係時候沽貨

咁都叫玩完？